點先知自己仲中唔中意對方？

見到面會唔捨得走，好想見好耐
但冇得見2,3日，whatsapp唔算密，就會覺得自己一個生活咪仲好，有男朋友好似冇咁，覺得掛住好辛苦

直頭搬去同佢住，唔得就叫佢搬去你到住！再唔得就搬黎同我住！歡迎PM!👌👌